笑撚死，估唔到今時今日仲有人覺得戴口罩無用

懷疑奶侵撚唔多唔少智力有啲障礙

國師一直都話無用

熱狗都係咁架咋

佢係咪覺得扮傻就唔會俾人清算

佢第一個本書俾人落架啦

驚西，撥個輪俾屎大大，過兩日就上返架啦